月薪八千既我，應該帶咩錶

近排打warm call好大壓力，成日被人屌老婆，想買隻錶獎勵下自己....

妖怪手錶

用箱頭筆畫隻咪算撚數

自己畫啦

買隻八達通錶算啦

畫隻rolex

業餘工藝師整既錶
幾十蚊